有冇人今日買左QQ熊

50316 0.192 100000股

到底升咩呀, 競價買唔到恆指熊想轉買QQ熊 點知唔跌反升....

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！